風暴過後要加強文宣！聚集更多人心見狗就罵

打完風好多連農牆比風吹爛同埋清潔阿姐清走...，大家要加多文宣令更多香港人覺醒。
令到有人拆牆就一班街坊罵佢，有狗踏入社區就一班年罵

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

見狗就鬧